新版'鬱躁的城邦'四月初出版！

《香港，鬱躁的家邦：本土觀點的香港源流史》已付印，預計將於四月初出版。不過由於題材敏感，香港有沒有書店肯賣，尚是未知之數，香港的讀者或要在讀冊生活或博客來訂購。

感謝左岸文化各同工的辛勞。

係家邦

係聯邦

係咪因為「城邦」二字已比云伯玩爛左？

家邦尼意粉？

如我無記錯, 徐承恩好似本身反對港獨

但係佢依本書封面下面果句...

我點會反對港獨呢？

新書後記有分析近年各種本土論述。那些是真獨，那些是假獨，讀罷再思考。

lm

希望你本書最後都落到書局啦

「政治實體」唔一定係獨立主權國, 可以係附庸國, 甚至連附庸國都唔係既物體

如果要分真港獨定假港獨

《獨立論》就肯定係真港獨
《民族論》都未夠真

徐承恩呢? 真係睇完佢本書先知啦...

其實除左《香港民族論》部份作者同《香港獨立論》

以及本民前梁天琦、民族黨、梁頌恒及游蕙禎之外

香港其實無乜人敢公開認支持獨立

熱普賤呢班就肯定係偽獨黎

另加一堆想撈政治油水既魚毛

俾你睇睇初稿最後果句：

從歷史的觀點看，香港人的自由、尊嚴與發展，均取決於香港有異於中國的特性。即使不是主張香港獨立，只要是支持高度自治、要求還政於民的，都是在追求香港的自立自主、都算是廣義的香港國族主義者。只是強鄰的中國國族主義，容不下對先鋒黨絲毫的質疑、不允許那怕是最溫和的香港主體意識，此乃身為香港人的悲哀。那麼要捍衛香港人的尊嚴，就只得走自己的路，擺脫鄰近威權帝國的宰制，建立屬於香港人、為香港人服務、由香港人管治的政治實體。讓香港國族之靈以獨立主權國家的身分在世界大舞台上粉墨登場，是香港人盼望之所在，也是香港七百萬國民應享的權利。

香港的話就唔樂觀。某品味連鎖店己經 ban 左。好可能要靠博客來同金石堂。

臺灣那邊就沒有問題。

後記有講，「城邦」=「永續基本法」。

見封面「政治實體」4個字, 我都估到係咁
呢個係愛莎尼亞係被蘇聯坦克攻入首都前既思路黎
最終愛莎尼亞放棄左呢種諗法, 直接宣布獨立

序言同開益應該都無問題, 佢地成日有D出位書賣既...

香港人都係抵撚死啦, 乜春基本法比你出版自由、言論自由、思想自由, 佢腦無成村人自我放棄, 支共都未話BAN, 自己人就先BAN自己人....

總之唔好搞芬蘭化建議, okay?

睇左大半舊版，本書主要係講歷史，講香港主要族群來源等

之後愛沙尼亞加入北約同歐盟成員國,
仲有愛沙尼亞既NATO GDP係2.1%, 愛沙尼亞同波蘭一樣都係少有達到NATO GDP既歐洲國家.

講明「獨立主權國家」喎。

新版會到肉少少。

希望香港有得買

買咗《鬱躁的城邦》，做功課幾有用
想問新版多咗啲咩，有咩唔同？
諗緊買唔買好